如果我有女，我一定擺張拖手相上嚟閃撚死你班死毒撚

真

搵媽咪頂住先

唔需要

好可惜 無如果

問題係你冇

一有就閃撚死你地

等到死唔知等唔等到呢一日

push

你都識講如果，喱個世界冇如果

拖住隻左手啦你

我有啲懷疑你係咪識我

識你老鼠

咁都好啲，畢竟我個名好多人知

pish

基佬要唔要

放心，我唔會拖你條女隻手

我隻手成隻女人手咁，樓主洗唔洗頂住檔先?

樓主唔要我要